[緊急］現時罷工 冇焦點

現時有幾個方案 唔同日子 令到唔同手足喺到推緊

但係因為有唔同日子根本上就比唔到信心想參與和和理非同大眾 因為擔心會唔夠人參與

我哋而家一定要有共識係邊一日 以及盡全力邀請希望泛民民陣共同宣傳 集中火力

希望大家可以集中推一個post
盡快有共識
唔係一定好難成事

救義士唯一方法
730罷工！
唔要再有人犧牲喇！

罷工核心：
由政府公務員AO/EO做主導
港鐵車長/巴士車長配合
已令大部份打工仔無車番工
公務員起帶頭罷工作用
就算大財團唔跟
中小企都會動搖

只要人夠多
佢想炒哂你地？無可能架
200萬人遊行都試過
當你有100萬人罷工
就算罷一日都足夠比勇武衝10日
來得更有bargaining power

唔好諗喇
做唔到勇武既你地
罷工係你爬山既最強支援

多你一個真係好多
要善用人多既好處
200萬人遊行無用
100萬人罷工？點解唔試！

另外先罷一日 原因有幾個
1.口味無咁重，人人易入口
2.如果成功 絕對有帶頭作用
就似食催淚煙咁 食食下大家都慣哂
3. 政府唔回應可比位市民隨時升級，一星期/無限罷工

圖都有埋
好清楚7月30日

日子一定要有一個共識
罷工基本上係我哋現時最後一着
所以一定要有共識然後集中全力宣傳

香港人, 我地一齊罷工直至政府回應五大訴求 清算黑警, 好唔好?

甚至我而家覺得有人分化緊罷工

不斷喺到推兩個日子出嚟

集中推730 罷工

支持730 罷工

730罷工

幫推

2046先罷啦好唔撚好啊

我哋要盡快搵到一個共識
然後集中推一個

依家唔撚係話2046
一係就30號一係就8月5號

唔好俾人分化集中全力推一個

【 有冇人覺得好無力 ？】